民陣10點幾教埋人點樣散水真係世界級

點樣行搭車點行樣搭船，仲稱職過旅遊大使
就算唔想揹鑊都唔洗咁下話